FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (84) 十年牛市#190748唔開post

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

今年個個冰凍就係聖誕卡？定仲有聖誕？

應該冇了

忍唔住做左包bb icon

gk？

🇫🇷

迪西尼？

留名

唔係我做 幫佢集下氣

Freeze會唔會有team 2

英格蘭
St

點解我唔做Felix

右路英超mahrez 定 lucus好用

lm

速度型lucas
技術型mahrez

freeze Bolasie可唔可以代替到Rare gold De Bruyne

已經有隻鈍到媽媽聲既巴哥

咁一於無腦鳩跑
Thx

奴完icon swap 8張

都唔同類型

中堅awb vidic
Vvd 華拉尼
點簡好🙏🏻🙏🏻

Bolasie應該打咩位

CAM/ST

Varane + IF Gomez

人地都冇 if gomez 你文盲？

btw varane+awb/vidic

你先文盲 上邊冇講四揀一定四揀二

人地都冇gomez

四揀一 四揀二都冇gomez啦 原來唔只文盲 仲弱智

冇咪買囉 上面嗰四隻佢都冇話係咪有晒啦

四揀一揀varane + 要多謝IF gomez
你先弱智

笑撚死
人地比幾出隻黎揀
但叫人買其他

人地都冇varane定係你終於識睇中文

同你條戇鳩仔講真係嘥氣

好似你先係戇鳩仔

落街食飯 有A B C餐
問佢食咩：要D餐
：得A B C揀咋喎
佢：你都冇話冇D

唔好講啦 呢度都冇乜人想同你講架啦

有幾戇鳩? Varane + IF Gomez 依個組合點都勁過上面嗰幾隻嘅組合

玩火損手了

下次有人問隊直接叫佢買真朗
話知佢排咩人出嚟俾人揀
冇話一定唔要真朗
冇錢咪課囉都冇話唔課金

走啦loser

ea真係迫到好多人痴線

識用英文串人好勁
我文盲唔識睇

呢度啲人真係痴撚線我介紹上邊用Varane + IF Gomez 都可以發癲

啲賤種咁鍾意入完波唔skip

真心 唔知現實嘅你係點 希望你唔係弱智

原來你真文盲Ga巴擺明講緊你 仲去埋堆

真心 我估現實嘅你一定淨係用英文同人溝通 希望你唔好太屈就我哋成日打中文

多謝大家答我 🙏🏻🙏🏻不過唔洗嘈既
算啦佢都係有心答我姐
華拉尼好過vvd？因為用佢成日輸12碼
Awb見佢特別卡先想做下
Vidic就奴完唔知換邊隻 曼迷想做下佢

就黎派彩又要嘴？

Felix 7chem夠唔夠玩 鐘意佢同son 但要full Chen好鬼難

唔好同我講咩其他位icon包住佢地

咁好火

冰封三尺非一日之寒
條撚屌之前冇啦啦串鳩人唔用英文玩fifa就文盲
1001唔開post仲要咁撚柒串
抵佢俾人屌到開花

真心答你 IF Gomez 勁過freeze AWB
未做嘅話唔好做
唔使你上面啲戇鳩

整隊team b英奴算 雙特

拎隻freeze 保亞斯打CAM中撚哂伏

Ssk同llorente穿晒

曼迷就vidic+awb啦
Vidic唔駛錢
Awb難得出特別卡
Ut最緊要有愛

我有隻kante硬吹同埋ssk唔好用

牛：點撚解1001要開po

你；理

理* Cantonese input

On99，0:2追到2:2就走，ea 都script 左球烏龍比你啦
做埋d損人不利己既野

中文對平時用開英文嘅佢嚟講太難

冇計，讀咗12年國際學校

又係你條弱智閪

Btw 邊友唔係屌人用華拉尼呢d on9低智譯音已經算好

上面成班仆街水鳩人做freeze AWB
我好心提佢IF gomez 好用過上面另外果三隻都要俾人呢度啲人真係戇鳩

讀u個陣都識唔少讀i school嘅人不過你都幾撚慘 有齊i school撚嘅缺點但係一啲優點都冇

痴撚線 你又識我真人? 優點你都睇唔到啦

你條仆街仔咁撚快手

yvesshaw都幾撚閪喎

係 優點睇唔到 缺點見到晒

我真心答佢IF gomez better than all 3 others on the list 唔明上面條戇鳩做乜引戰

明白🙏🏻🙏🏻多謝提醒
咁我應該都係會做vidic算 唔該曬咁多位🙏🏻

Mane. 黑福 歐霸Lucas
肥馬
88bruno. Kante
Mendy 華拉尼 vidic semedo
因為想打上23打唔到上去

Vidic 太慢 你對住啲快啲嘅前鋒會俾人屈速
我推介IF gomez / Baby Rio

你唔好答佢prime Rio+Maldini？

屌 佢真係真心on9㗎
Abcd餐食咩好 ？e餐唔該！

Budget? IF Gomez同freeze AWB個 cost comparable

冇咪買囉
你哋餐廳都冇話冇

Why not? If set e is a better option

再祭 賭佢老味

Dllm 買咪有個下個神情

有講限budget咩

how can it be a better option if it is not even an option

林鄭: Abcd餐食咩好?
上面班傻仔: abcd 有四個選擇，我唔要e

Think out of the box

How come it’s not even an option? He hasn’t even finished his freeze awb sbc

貴45%叫comparable

上面位巴打 有傻閪比喻你做林鄭啵
咁都忍得 屎都食得啦

仲有Wright Campbell 連尼加

痴線 林鄭果d係比屎香港人食 咁都有得比較

445k / 363k -> 22%. Not comparable?

Vidic is slow af you won’t even use him in later stages

How come Malibu isn’t an option?
He didn’t state his budget

C9s

做咩唔買icon

coz he never considers if gomez, then if gomez is not an option for him. Think before u speak. logic king

77 pace 都slow

You judge from his list above

Vidic is one. But he’s just too slow

試左一場 好撚柒廢隻連尼加 炒左3球單刀

IF Gomez 84 pac. That’s the difference.

His list has no IF Gomez

你要中埋Shearer

係咪又要轉channel

咁唔換vidic 奴完可以有咩好換🙏🏻🙏🏻

少入黎講野 一入黎搞到大家大戰

睇你個陣其實最好已經係vidic+換packs
一係就賭base icon pack博佢老味

Yeah i saw he missed out IF Gomez on the list. That’s why I voiced my opinion for his consideration. What’s the logic fault here? Could you please elaborate?

都話唔關你事
大家想追擊條戇鳩仔啫

又話讀咗12年國際學校
講啲英文好似我哋講文言文咁

戇鳩嗰個係你 由頭到尾好和諧答緊佢

你錯了 佢唔係有心答你
你唔好誤當佢係好人

係係係
Waiter! 俾個你餐單冇嘅餐嚟

所以睇下vvd 華拉尼抽走邊隻好

衰撚左仲咁串

點撚樣衰撚咗? 你班垃圾講就係?

馬昆同米路入場轉位得唔得？
米路打防中好似好啲

唔算大戰 慈禧比八國圍屌都唔會稱為大戰啦
一條on9死雞撐飯蓋 點算大戰

考緊oral

唔考慮夾chem嘅話兩者都好過vidic

Hello everyone, shall we start now?

I agree with you ar
What do you think

i totally agree with you

衰邊都唔知既 垃圾過垃圾啦

If u don’t wanna get IF Gomez just do Varane + VVD. Vidic is not recommended unless ur a big fan of him

You?

wtf come on man, ur biggest logic fault is that what u are doing is measuring other's corn by ur own bushel. You said that his list missed out IF gomez. Who the fuck tell you that if gomez should be on his list? He never considers if gomez and that's why if gomez is not on his list. I am not sure how old are you. but what u are doing/saying reflects that u are a kid

屌你老母咪撚以己度人啦 話人地個list missed out gomez 人地完全冇撚考慮過gomez個list咪冇gomez囉 幾撚大個人呀 仲以己度人

咁就推咗5頁

如果你既精液可以救世界

Are u talking about urself?

No, you are garbage

讀咗12年國際幼稚園？
小學雞到咁

有冇巴打有SB 掛機詳細教學

L2 撳實 等佢迫埋身彈開果下 放手
一放心 第二個會衝埋身

或者根本唔會彈開 搶到為止

屌你老尾你懶醒think out of the box都答左人地box入面揀咩先啦 差成十幾皮話有就有咩

揀啱難度先
World class或以下先得
正路試多幾次就得

唔知佢答MC係咪自己另外寫個答案

world class 呀

Kounde食shadow定anchor好

Thank you candidate A.
Oh today, we are going to discuss which two centre back are perfect fit for team “Fire Burn Live Ward”. There are four options here: A:VVD, B :Varane, C:Vidic and D: Freeze Wbsk

Can’t u judge?

試吓帶波帶到電腦得一條友mark你先
會易出啲

He was looking for the best CB combination. And imo the partnership between varane and IF gomez is better than any other possible combo between the players on his list. So what’s the logic fault? I can’t see any here. You can’t blame me for voicing my opinion when IF Gomez is a truly realistic option here having considered the price difference.

I didn’t come here to read English. Fuck this shit I’m out.

畫F

非也，係直接改埋題目

You speak German wo

I wont argue with you anymore coz you dont deserve it

答案係C堅尼米拿

我覺得marq打好d wor

我知，應該係B，拍定手先啦

俾個負皮你加吓運氣

B 奧塞羅

Oh candidate Fo Tan Chow Lai Kee

Give me catch gold penis monkey

E. Maldini

Big bro fish

Btw, fix ur crappy English. It’s even worse than a 6yo’s

又玩英文十年牛屎係咪好得閒

發覺今年真係特別多on9仔入嚟講on9野
之前幾年都無咁多

大家有無提議

琴晚打管理傑出領隊，食哂script慢到食屎

Shadow啦
模組出事加strength冇作為

Should be Fo Tan Chung Lai Kee

um i think it should be IF Gomez Arrrrr!!

七天中的希冀～～

你都係想人拎隊全prime icon出嚟答你啫

竟然係法卡奧

我屌你老味～～

三簡二
係咪左二好D?

條撚樣次次唔夠講就起人底on撚鳩

唔係，想問下一步應該點up個陣

大家咪撚理個條串九人文盲個條撚樣啦
由得佢係度單機講野

IF GOMEZ

stat好堅

記憶在遠離～～

He is looking for the best combination FROM HIS LIST

都慢喎
我今年第一張event 卡就係佢 不過硬吹放左喺倉

點解咁多人包括我都未block狗

真咩，食chem 93速wor

當時係睇完某套戲 諗到如果一件你覺得好正既事
成為咗一種責任 甚至負擔 會點
當時想試寫甜故 所以試下個題材試水溫
個post係我開既 條橋係我諗既 我唔覺得有咩問題
如果佢想當成令我難堪既黑材料
只係又一次證明佢係一個以己度人既on9仔

係咩？我仲諗緊係Rio 定 Maldini

佢條尺又真係怪怪地

值唔值得奴佢返黎， 依家用緊右

巴打右手邊個icon...

好似幾大隻

呢兩日都係打幾鋪就中鉛水
sb同友誼波都係

Whatsapp

好多人後備換佢出黎
如果你享受打77咪打下囉
我而家打打下有d享受

Hello咁多位師兄
想問下sb仲有冇glitch想用黎刷下icon swap
冇玩兩個月之前個用法好似唔work? 唔該

say what spring english

WhatsApp姐，唔好咁啦

奴到享受

低級借刀

拎住枝水

丹比利打st 好啲
屌老虎打翼好啲

如果係咁嘅陣容
你地會點博

呢個係 咩西嘢都做得出

2020年真係好癲嘅一年

無得入隊仲要兩隻重複

得一張85好好了

有癲佬名單未？

打到我懷疑人生
平時識走位嗰啲今日企晒喺度

驚見到自己名

屌老虎仲係好好用
係咁搵卡upgrade隊波
St位用落最順係佢

唔小心用左張token做垃圾sbc
好想死

慘到

唔緊要啦 今次icon swap唔係真係咁勁

一包核彈

希望今年有Toty屁馬 破產都買

19玩過真係番唔到轉頭

Vidic+83+85+核彈17張就夠
唔好用多張就得

varane+if gomez

難啲

應該好多拜仁

衝動用2token開左包85+ x5
開摩迪

R聯亞軍 比下面啦

*3

拜仁就算啦 冇隻meta/好用

front three 似 文尼 利雲 小花
中場 thiago 其他諗唔到
後防 robertson vvd xxx taa

同埋我而家vvd + varane
應該唔洗vidic?

上年有提名版呃錢

尼馬好難唔出 機會高過Mane

當佢85 10chem肥

I don’t. Must have mistaken me for someone else. I know un poco Spanish tho.

左閘似Davis 多

我屌講緊達仔

中場應該有kimmich

如果真係出
唔知洗唔洗4m

我估7m起跳

5m ok?

隻baby campbell 唔識用

唔知仲有冇人記得呢張

準備奴SB，有排搞

5m我都想買

我會忍手入隻12th toty先 上年牙朗6m升到9m

留13張換朗努高文會唔會勁得過維迪好多呢

Muller唔係踢得好好咩 似有佢份
拉膠會唔會有機

冇左一包核彈

估價toty中堅係咪300萬左右搞得掂 ？

你諗下你少左張，搞到少左個包抽，包入面可能有屁包朗好心痛

PROMES 比人拉左

想請教各位
If son , rg mane ,rg salah 三簡一打st邊隻好
兒子今集好似冇乜神力
Btw 唔好答我if gomez

你都比人拉左？

一定係Mane 其後我會簡if son

if rashford

上年定前年vvd好似2-3m搞掂

本身個陣咁

入場轉位

黃格係untrade
base icon 抽中左baby blanc
可以點砌

聽講好頓

vidic幾好用講真

可以換走雲拿唔要佢

用beckham 打右?

咁鬼計d meta 隊上年都輸俾佢

可能轉442
利雲同佢

錯曬

你8m cash

包皮
U deserve better

英超陣 入唔到隊 又唔夠錢打包屁包

Kante / Pogba/ ssk 包住佢

Ich kann Deutsch sprechen und lesen
Warum benutzt man noch ein mal Englisch?

if 牙朗

實出個12人

改撚完patch之後打乜都無順過

識貨

邊個陣好啲

點解你覺得會答你 if Gomez

sbc politano

89 Kroos
88 Vardy
86 Lozano
85 MK
84 Bamba
84 Olmo
82 Kounde

西甲得卻老

kounde

lozano tavernier bamba

入一球就即刻pause嗰d我點都打晒佢

有白銀任

300粒都唔難

幾次見到支那9, 就算輸1,2球我都照打反CUP佢

有RTTF版了

咁250場難唔難

肥料嘉年華

可以話係不可能既任務

又lozano

If Kounde 650k

過coin用

有Prediction有fdj

之前隻if 打supersub好勁

CLS
用銀卡踢哂40場sb都要個半月

你可以踢唔只40場

好想買隻撚下 好撚快咁

聽日呢

有無人用martial ？
數值好靚 但用落麻麻地咁

用生命值硬接
仲可以用銀卡踢WL

隻vardy 有冇機會入到隊

有d鈍，加速都唔快

我都抽到隻硬吹if，打wl 用嚟做super sub都超撚快，70分鐘換入嚟onetwo爆肋部好勁

一個禮拜可以打無限場sb 不過計分只係計頭40場

Off topic問句，覺唔覺得Lenglet好似廢咗
之前買佢因為Marking高，而家好似成日漏人

準備換隻vidic頂佢個位了

起步果下好鬼慢
明明睇數值同兒子差唔多 但兒子好用勁多
仲想換隻平d賣兒子

姣婆守唔到寡 做緊雲比

Same
幫我pause埋真係唔使旨意我會同佢golden goal
仲有唔L1R1嗰啲都係

走唔走我自己話事
逼我走我就偏偏唔走

我都係咁講 老撚奉咩依家

唔幫我㩒都會quit
一㩒即刻認真同佢踢

即刻屌返佢幾粒 特別係啲濕鳩大陸西

88 desailly 係咪應入game轉返Cb?
感覺打cdm 好難用

馬屎眼夾chem用嚟link kan rash var men
半場換走佢換隻跑狗入嚟仲勁
rg martins仲勁過佢

你的比賽結果目前正在審查中。你將回到FUT主頁
即係咩？

Pc?

終於搞掂法甲
下一個意甲

有冇人有興趣整個list邊d人唔會golden goal 見到就走場廢事晒時間

我差法甲要靠包皮carry

意甲要靠Dybala , RTTF Correa , Hakimi

其實隻sbc icon Hernandez好似同隻Sbc Felix差唔多價 隻Sbc難既都係兩個86一個85，Felix就87 85 84。但點解好似冇咩人做隻Hernandez?

剛剛整左Loan politano
加埋loan freeze意甲右閘打中堅位
+打老虎, 幫我極速做完意甲

因為廢掛

想問邊到睇返預告之後出邊隻sbc個版

終於做咗Felix 。係勁嘅
生猛中前場
射得頂得傳得扭得

完左個sbc 就會nerf

新聞

咁就大獲 本身射波都雷雷地

係咪無左sb掛機大法?
有冇新方法?

諗緊好唔好睇埋聖誕有咩sbc先再做

文盲傻閪又唔開po又要同人嘈

想含

想問一下意見

玩4-2-3-1
圖1

圖2

圖1定圖2好d?
定係VVD + Varane?
不過咁既話 Ben 爺要用普金

EA屌你老母

兩隻垃圾想死

If Gomez

我隻Gomez 係untrade 來的
手頭上有20萬
所以一係賣VVD同OTW Telles 套現買varane + Mendy + IF Ben
唔賣VVD 就唔夠錢買Ben
補充 Werner 包 Sissoko semedo Allison untrade

有賭未為輸
拎呢兩隻再all in落去

你本身係點夾chem
包屁是但一個打st會唔會好d

突然諗緊下次icon swap 會唔會玩同國籍 舊年好似試過 留下卡先

本身係咁

我覺得包打LAM/ST都差不多
屁打CAM未試過打ST 驚佢太單薄

我估係friendly 同國藉
sb 就支超果堆濕鳩聯賽

兩隻van dijk

Sor 未訓醒
係VVD + Gomez

新個隻意甲前鋒有冇人會做

我主要拎佢黎同mane調位 但其實佢用落又唔算好差。

留左英法德意巴阿根蒲各一隊
Sb戈d是但 反正都係入場轉人

期待你嘅歸來呀熱巴

蘭尼同卡斯米路好唔好用？

提子荷蘭唔留？

今個星期冇乜正紅卡 祈福休息一週

Freeze 無一隻吸引 同舊年futmas差天共地

右邊左邊冇分別

主要係你兩個陣隻st都同包屁差好遠

冇奴coman既話可以用dembele或者睇你有冇做支超隻法國右翼

奴完icon swap抽baby icon中左pirlo
有冇巴打有食評

隻老山龍未食chem都98速CLS

今個禮拜張銀卡勁撚到
96 pace 5*sm

除左mendy 實用性都高wo

已經唔記得上年有咩

我上年係第一年玩UT
一開波整左隻FUTMAS VIDAL 用, 順手到痴線

Ssk
Witsel
Atal
Rashford
Ddg

砌link焗用+1
入場即換，完全跑唔起既垃圾

上年好似淨係整左mendy

Ssk
Mendy
里山
今年最meta果班

Ssk都好好用
不過好L貴

馬昆暫時最抵

750K筆直想換走隻shearer
應該儲多少少錢上屁定係kaka
Kaka就可以全部full Chem
屁就felix 福 屁7chem

今年好似無咩人用baby blanc?

因為里山+if llorente 已經好夠用，都係400k

紅卡係淨係出嗰個星期嘅totw?同埋可以留下星期開架？

打cam rg bruno換88 if bruno會唔會好大差別？
定草下錢上sif bruno

留下星期開都係得今期

可以留到幾時開都得
不過都係會開翻嗰個禮拜嘅totw
Set死咗

屁打cam 好好用呀，我都係入場轉屁打cam
你咁嘅情況會唔會試下werner st，包 lam，屁cam？

紅卡冇 黑卡包有

我本身入場就係咁排
不過唔知Werner 轉Ben 爺算唔算upgrade
不過轉Ben 爺又要轉埋後防變varane + mendy

我另外都有諗過黑福st. 屁cam 包Lam 或者屁st包Lam bruno cam

其他數值都ok,但似一掂就會跌

高171
45 strength 打前鋒

黑卡謝雲奴仲好過佢 反正都係跑狗

睇你扭唔扭波，扭波可以試黑福
因為我就係黑福st，屁sam
屁st 都得，更加靈活，走位又靚但係會單薄d

用任務d icon換？

咁我咁辛苦打黎托柒 btw thanks咁多位巴打解答

本身買左sif
但諗諗下賣左佢換返rg
再籌錢買阿朗仲好

樂觀D可能D包會出隻Freeze Mane 俾你呢

係 早知換vidic

SBC 差啲送走埋張token

我課3000一隻trade到嘅100k以上都未出過，唔撚信EA咁好死

Btw今次係咪揀trade好d，驚太多duplicate硬吹塞住開唔到pack

報名果陣點會知今期咁垃圾

都係，難得上到14w

新手問，token icon係咪拎去抽83+果d Pack好過去直接換icon?

利申：換vidic 不如換bb icon同ea死過

係咪最好儲17個抽 超級球星包？

All or nothing 太激我呢D老人家頂唔順

有meta既強隊收哂皮

我應該揀mid icon pack + 83+ pack 算
起碼有兩抽

用落分別唔大？
你係擺佢踢咩位
聽人講踢cm既話要sif先夠做
但係cam 好似冇咩人講

終於整好好彩83+ 同 85+生性，慳左最尾個關
呢個WL試試佢先

最多幾多張卡 8+10=18？

過多兩星期就換到啦

其實83+25幾好玩，一開頭都大機會出特別卡，但可能西卡黎，但個後續可能係rg 正卡，其實幾開心

太多廢肥，我諗都係揀吹

出歐聯Oblak後面跟左隻Kante

而家8個，一月10個

機率上我信呢個出好野大機過85+

佢起碼有得3選1 但都可以係好西

Pish

我果包出左張89牙路，2張86，一堆84，同一隻Mendy
果堆肥幫我砌左張Felix，算叫做有D用

🇩🇰🇷🇺🇨🇿

駛鬼上sif，打cm/cdm做防守駁腳普金已經夠做
起碼要去到90果張先會feel到有分別

你唔認輸先on9,呢個遊戲規則之下，絕對支持對面和波走場

我都係
今集第一次14W點知啲黑卡咁廢

先換base icon 賭一賭先! 8張
抽垃圾先1月換VIDIC 封底
有淨換pack

已賭base icon, 法國CAM

又黎老奉玩golden goal?

有無人會做Politano?

你就on9老奉嫁 ，接受唔到自己輸波就認啦，做埋哂d閪野，仲話絕對支持

中華Dee既話，我都收貨

有冇人整咗隻politano
想用嚟打rw

就咁買張mertens差唔遠
價錢就差好遠

成三十個正評，今期紅卡中硬奴山龍

8個token 賭贏左EA小小
1月應該2+3+5定10個賭多次

分別唔大
我打4312
擺cm

Ddg vidal

今年冇futmas?

忍唔住換左8個token搏一搏，希望贏到EA

打完場波有咩意思, 浪費時間
唔係奴任你會屎忽痕行入去打？

要認真打你出返去打DR囉
我真心覺得奴任都要分勝負嘅真係on9

個個都同EA對賭

佢又㩒pause等你走

抽咭game咁先好玩

又golden goal
打晒全場有咩問題
我尋日打到6:1 tim
唔想打咪當送一場俾人囉

7chem 屁 / mid / base 卡卡邊隻好

屌你老母 83+ 25個pack好撚爽 一隻84gk if, Alisson, 古圖，狗也不屌，Bruno, 普巴，梅拿，福，84*4

好彩我打咁多場得幾場對面唔肯走

冇話老奉 咁人地都有權咁玩姐
人地玩golden goal = 你唔認輸 = 你浪費緊人地時間
咁人地角度 想浪費返你時間又唔得？？
你要知你唔玩golden goal 但你都享受緊golden goal 幫你慳嘅時間 一係你post 你id 出黎大家見到你都唔好golden goal 囉
比著我比你追和 一家走場添啦 點解要再浪費時間係你身上

奴依個任唔分勝負點解啊

blanc

同你相反，好彩對面走
打足我未必贏到(法甲)
當然，我都會走但對面唔走我都會覺得冇問題

對面唔走
佢追和我就一定走
費事浪費時間

咁易中咩這些機會不是我的

人地老奉同你踢足90分鐘?想走咪走囉

最憎人老撚奉果種態度

似阿皮

唔認輸冇問題架
但係唔好要求對方都一樣咁鍾意花時間喺D冇意義嘅勝負上面囉
你要浪費人地時間就唔好怪人搏命追平浪費返你D時間

遊戲規則係EA set到咁，咁撚有爭勝心就唔好怨自己要花幾倍時間奴仲要上來屌鬼取暖囉

呢個moment你嘅對手唔想認真，唔代表佢WL 同 DR都係咁，golden goal人人有得賭，有咩所謂

9成對面都肯走

屌你個條友衰撚左就算啦 仲要死要面 條友真人應該好九唔搭八 問佢食咗飯未 佢就會答我今日好精神

我點浪費人地時間啊佢一早知我唔係玩golden goal 嫁喎，佢可以一早就自己走嫁，入到2:0都係繼續打落去，去到我追和先走，咁唔係佢浪費大家時間？你都幾攪笑喎

連續第5,6個星期中who了

個個禮拜都係who
係奴icon swap先拎幾張紅卡出黎用下

打哂90分鐘咪叫分勝負
輸一球走場咪叫好來好去

唔玩Golden Goal先係損人不利己

哦，咁得啦，人地輸12碼即斷線個d ，你都唔使屌嫁啦。

幾時先fix recovery bug

但你輸2-0唔走搏咩先
傻既都知對面追和一定走

Bamba或者落山龍都OK

唔玩Golden Goal其實係損人利己有機會追返

啱呀

真

咁你追和即走又點利己

Kroos可以做肥

其實㩒pause 有咩問題，個個講到好燥咁對面㩒pause就同佢打全場 話玩golden goal係唔好哂時間，時間黎講佢㩒埋仲快左幾秒，玩得golden goal 但輸一球又唔走 同閪人有咩分別

仲同時享受有人玩golden goal 嘅benefit
食兩家茶禮
我冇話有問題 你真係可以唔玩 golden goal
不過 追和人地 人地quit 就咪撚屌啦 人地都冇需要跟你規矩

無咗張85肥

啲肥幾時先會平返啲我都係想做隻felix姐

就係見你唔走在先就更加唔會俾你贏囉on9
咁難明咩

老山龍super sub 好撚勁 本身有張85紅卡 都想中多次86

你先知？你無對過要打足全場嫁咩我打過係打足全場嫁，我仲要互射12碼先輸。打足有咩問題

Base Icon仲有成個月玩，你唔會等到D肥回落

要走自己會㩒啦

thx ching
咁可以慳番筆升其他位
隻rg bruno仲要硬吹

仲以為你支持golden goal

我都係用RG硬吹打CDM，冇咩問題

啱啊人地跳閪舞，禁爆三次暫停，你都咪撚屌，人地都冇需要跟你規矩

你點知佢知你唔玩golden goal?
你個隊名係咁寫？

唔洗浪費時間打哂全場咪利己
利申 贏兩球對面唔走我會自己走

我對住你呢D撚屌，贏唔到都一定㩒爆三次暫停，放心

不過你好彩，我day1已經奴完

我試過wor，半場lead緊3-1，對面83分鐘追和我即quit，攬炒

奴icon swap唔玩golden goal係咩心態

我支持啊，我都有golden goal 過，走過場。咁難得用d平時用唔到既，就會想玩耐d試下手啫。好似隻恩莫比利，屌老虎，correa 依d平時我都無用既，難得咪試下囉。

想打足無問題
想golden goal都無問題
刷任又無明文規定

個問題係你咁都貼人psn

遇到佢呢d人 我會追和即走

Golden goal 喎，你知唔知道golden goal係點嫁？
我由輸1:0無走到，對面就知啦

係blanc

in game 4231
有340k cash tick左既係硬吹可以點upgrade

咁正常啊，明知對面唔係玩golden goal 既，唔想同佢玩咪直接自己走囉，係要同人玩到2:2先走既，做埋哂d損人不利己既野

試卡就咪鬼入奴任場試啦
自己攞嚟賤

發覺一出左ICON SWAP之後好多都痴痴地
唔係屌對面唔走,就屌追和走
仆街,你自己唔玩golden goal 人地追和走場就咪屌啦
人地想贏,你唔走,人地都算,唔出名去屌
人地追和,佢唔反CUP你,佢都費時哂時間同唔想比你贏 你就屌人地
咩道理
ICON SWAP只係要贏
唔係奴卡咁要打足咁多場

你依d閪人係咁嫁啦

損人利己 vs 損人不利己，你可以當五十步屌一百步，但損人不利己狗d囉，始終個遊戲玩法本身就唔係高登高. 玩高登高個撚個一開波壓逼加標上前入完一球當自己贏試過打到60分鐘對面已經無曬氣輕鬆反cup，打夠90分鐘又唔係我地自己訂嘅規矩，規矩EA set嘅，搞返清楚

我自己就預左追和人地走嘅利申一早奴完

中Lozano都收貨 不過預咗中who

問題係打到七八十分鐘比我追和先黎走，做埋依d閪野，唔使屌？

咁咪即係你仆街囉
我自己係贏嗰方見到1：0對方唔走，之後打成點都肯定唔會俾你贏

人地入完波仲都跳西舞,再幫我停2次
我就老虎蟹都追和先走
玩得跳西舞就要預左比人西 一係就大炒我,但炒我,我都要哂佢時間

但1:1和波我都會走場
30分鐘0:0我都會走場
唔關輸贏事，係唔想浪費時間
利申 上星期一早用兩粒鐘刷哂5個聯賽

又罵戰
睇睇日子，原來又到星期四

派彩前又世界大戰

有冇諗過own goal1球？橫掂都係走

幫人撳係manner上有問題
人哋走唔走係人地決定
根本上冇人committ咗係玩golden goal
對面落後要走就會自己撳
入咗波幫人撳定即係“叫人走”

試過踢到8X分鐘先比我入,對面咁就走左場
全場大家都有射,但大家都比EA撚
係咁中柱中眉,大家AUTO BLOCK到傻

有咩問題

大家合作好快刷完
但你見唔見到佢話要係奴icon場試卡
然後屌鳩人唔比佢試足全場

唔使，因為真係源於你唔服輸先會咁
人地要攬炒你搞到你嬲要上來屌鬼，俾佢見到一定仲爽過贏波

順便啊嘛 同埋唔想係dr 試，廢時跌得太多

Rttf世三頂唔頂到尼馬

我抽完83*25+85*5
之後用晒d 硬吹貼廿萬做完potm felix 同base icon pack
叫賺定蝕

紅卡咁廢

俾d untrade duplicate 卡死左 無得開包

30分鐘 0:0如果對面唔西我係會own goal走

1:1我唔會咁做，因為我1:1走場只係因為對面唔係玩golden goal, 大家玩法唔同

咁正常啊

今期冇好野喎

原來高登高已經進化到係入波嗰個走
老屎忽又然

今個星期廢到
唔打哂WL,拎時間奴ICON係正確既

if gomez 得唔得

唉，咁你唔好屌啦
明明自己都支持golden goal
定見今日星期四想上黎嗌下交

紅卡勁與廢都係抽who做86+upgrade 料
因為有勁卡果期都唔會中

今個星期打咗15場dr+30場wl+奴哂8張icon swap

刷任有時feel到怪怪地 都唔會想打咁耐

同埋個mode都無咩人會認真守，正常20分鐘內都會入到波/失波，所以golden goal真係又快又好玩

跟著86+都係出who
成集係who入面度過

我都係拎friendly試人
我失一球咪走，其實有咩問題

0:0走場無野既，一早走咪無野囉，你1:0左，對面唔走既，自己唔想同對面磨既咪走囉，攪到人地追和先走咪係到浪費人地時間，做埋依d閪野

真
86+ 自然出番86+GK
無限輪迴

仲諗緊奴唔奴隻屌老虎好
但意甲要贏15場仲要意甲人做果堆任
覺得自己會做到痴Q線都未完

其實都係，無謂惡性循環

世界大戰抹黑宇宙了

總之我場波唔會打多過半場
咁半場1:1都仲有撚排打 點解唔比走
0:0 我own goal送埋場啦，又有幾西

意甲好撚多低rating勁人，要奴屌老虎唔難

姐係佢講哂，佢入波先就支持golden goal，輸波先就打足試卡

Dybala 轉politano 算唔算upgrade

Can you feel?

但天水圍色魔巴打上星期唔係棄咗game?
做咩又奴任

唔關事嫁，咁你追和走係做緊一個惡性循環，個個咪係到鬥閪鬥哂時間囉

隻野打翼麻麻

vvd硬吹
後防基本上冇野可以搞

要講棄game 先中好野
好似係

150k唔好做

道德教育時間 爬完文覺得自己無比人貼堂應該真係好彩

自己入波先就golden goal
人地入波先就試卡

你肯接受golden goal走場先咪無惡性循環囉

你有無睇清楚上面嫁

發覺巴打好搶口

入場一分鐘就分勝負真係好爽

咁1:1你下半場開波咪own goal 送埋場即走囉，咁幾好啊

記得好多巴打都好支持天水圍巴棄game
大家都驚佢比隻game迫癲，好為佢著想好有愛

你個4231點擺?
Bruno攻中? Felix正前?

屌，想玩下icon 先棄，未掂過icon

umm 咁我諗都ok ge好似都無錢up pogba

屌係喎totgs Gomez trade得都係150k

玩過TOTS未玩埋TOTS先棄啦

係 Ea今年好on9 好多sbc overprice

pin this

覆一覆你 你爬文爬到呢度應該可以整多個gif

yes
上星期st用if werner cam用potm felix打得唔太順

if pogba 好似460k
同埋睇鬼佬review話差唔遠

83+ 25隻
而家抽定toty抽

認真唔好玩啦，玩FIFA就傷你精氣神

及早棄驚

果個聯賽有幾張卡我想試下啊麻，去到完場我都係輸2:0既都無所謂，咁真係打輸啊嘛，真係想贏既咪pm 講囉，咪我讓返佢贏3:2囉，你咁樣大家都解唔到果任，浪費大家時間。無意思嫁，英法德西我都係golden goal

rttf correa食finisher 99agility幾正

我今年第一年玩

大勝仲想點

要連張RM都唔係容易 中包皮就problem solved

其實一句到尾，要中你宜家都可以中pele r9，唔中留到去toty都無用

支持
Golden or not我都係睇對面西唔西

尋晚有場我冇禁制輸12m 我唔忿氣 嬲尻ea 對面即刻幫我pause 之後佢係後場搓尻我 再pm問我知唔知一定要golden ball
屌你老尾 邊到寫明要golden ball？
最後反cup

利申 平時唔覺搓波有問題 自己搶唔到可以怪邊個？
多數輸一球都即走 但唔係老馮

1m買Baby古係咪好不智 想買嚟打防中

補充返係我刷意甲77用佢
驚做左if gomez

Blanc好似好d？

差好多皮

知唔知道一定要golden ball係咪上面d巴打黎

blanc係box to box定stay back

Upgrade

我都試過0:0空門炒左 之後即刻輸返 咁其實都係一場半場 奴任無謂咁在意 快手刷完咪有得抽

起碼人地無貼人psn
都唔算狗

有諗過rm 換文尼
但係睇stat又差唔遠
就算換左pogba個位好似都冇咩好換

佢最後反cup 左啊麻，解到任，無事

搞笑定咩

數值上好似古好啲不過係咪都係會解blanc

棄game

好想瘋狂pm天水圍巴
但有無人知佢psn係咩
依家撞到都認唔到，點pm

屌，要解任係咁嫁啦，你奴其他個d要踢假波既，你都係pm 講嫁啦

講起對面個psn
我記得我wl對過 又係西人
我平時唔睇對面psn
我如果睇得 對面一路有做西野

你未解完咩

再棄

古得78 stam用唔到

里山啦

下次嘛 大把機會

奴其他果d唔使分輸贏 你pm同對面入廿球又禁區外又頭鎚就話姐
入得黎奴icon swap有人唔想贏？ 你估真係有人好似你咁試卡先唔golden goal咩

咁追和走場就贏到？

7chem的話唔大分別呀 一係你儲錢玩葡隊

未試真

Toty係咪多數年尾抽？

Puskas好撚勁

想問下而家sb掛機係咪有兩個方法

每年1月第1個星期1 開始 好似

要icon先連到

咁咁我儲多少少買blanc

咁今星期儲定包先
今星期d if卡垃圾到暈

贏唔到架 對家係同你攬炒架啦
咁你屌完人閪就唔好講到自己又咩試卡又咩pm講聲啦
你輸兩球唔走係想試卡定想搏反cup 大家心裡有數啦

追和走場係閪 但你自己奴其他league都係golden goal
你自己都知慳到幾多時間 人地贏緊你兩粒都屌緊你哂時間 都冇擺psn出黎屌你啦

golden goal唔係必然 但係唔golden goal事實上就係對奴呢個任既雙方玩家都冇著數囉

Blanc價錢反映一切
模組高，腳長，靈活，波追人
雖然係m/h wh但係打落似h/h，啲stat真係參考用

屌你老味真係好撚火滾 技不如人嘅話fine 我屌射你十幾球全部中柱 再唔係就鏟低我d人 之後大腳9斬去之場撞吓撞吓就入咗 見唔夠抽就dum 波鐘 洗唔洗呀大佬

如果買Blanc 小花會8chem係咪都冇所謂

平心而論
咁無理由w 緊走去走場
所以d 人比你追和咪走場囉
唔洗勞氣
無話golden goal 係岩
不過有golden goal 刷野真係快左好多

小花反正食hunter都爆唔贏，好多勁卡full chem 8chem都唔差得遠，所以8chem係ok

題外話同樣1.1m左右，mid西多真係有啲失望blanc絕對抵玩，撞啱多baby icon sbc+swap個價平咗

5張黃牌，好狼

要大upgrade好似真係得黑福或者丙朗有排儲

齋防守，馬體llorente洗唔洗要IF ?

個gif 咩戲黎？

我有60萬但都無乜特別upgrade到 唯有儲
87 felix打cam正啦 等上朗啦

走場係閪，但唔golden goal好多都自撚私
大家都係刷任，golden goal幫大家慳時間，你唔走既用意係咩大家都知啦
不過算啦，呢到好多道德撚

短期內都唔會平啦 有個icon sbc係度托價 得閒咪bid下

真係多得呢個sbc唔少

搞到我好想課黑金買

美人魚

講到咁不如以後WL都golden goal大家都係想贏，直接用golden goal分勝負唔好曬時間，而家想要個機會贏返都唔得

拎WL同frdly比
Frdly連record都唔計wor

打dr 打到好頭痛

話人自私好明顯都係道德批判嚟....

其實好撚 fair,你唔接受，人地都可以唔接受你個rule.
可能你 goals 先，人地會走，你就得左益
無西唔西依個生態

咁早打

咁我收番

純粹你地覺得friendly無蝕底姐，我揸住隊垃圾難得搵到d廢player，我再贏又唔知要曬幾多個鐘，咁樣都無蝕？

小花rg if togs差得遠唔遠

傻閪大陸仔 唔肯golden goal咪又係輸曬我時間

好撚耐冇打過
冇錢又廢陣又冇運又唔想課金
不過好彩呢兩日開D包有番少少錢而家有番心機玩
先發現SWAP任而家咁易奴, 2-3分鐘就一場
巴打們係唔係大多玩85+ x5?
想奴85+ x5 + Vidic

淨係用過if答你唔到

得益完人goals,下場對咩人，叫佢自隊即走場啦，唔好拖欠依個 rule 得益。

算啦，由得佢地

人地廢都入到你波先
不過practical d講如果真係打極都輸可以試下跌下dr skill ratingfriendly matchmaking會睇呢個

我入波先我本事
人地入波先就我都仲有機反cup既

右翼換mid figo好唔好

Rg值唔值得上if

成日見到d人揸住包屁朗但廢到癲，我玩足全場就緊係覺得自己追得返，你話我比人456唔走就話姐我贏得返點樣要讓你？利申比人入兩球/覺得你勁就會走

遇到我但我無走個d就唔好怪我/人地，因為你廢到我唔想走呀垃圾

Kick off goal有幾出奇呀...

我要曬

700 vs 850k係人都識答

根本話唔玩個d就不敗之地
自己隊波勁，入人先又可以靠呢個rule得益
到自己輸一球，而見人地技術差，或者殘陣就打足全場
到人地走場再屌人閪人

我無事wo

好撚好用冇數值上睇得慢 過人都好撚快

係 真心唔慢 用過rg if

呢個真

應該問換figo好唔好，想keep住10 chem

巴打咩psn
想避

人地隊名又無set golden goal又無求你拎得益，你地主動送win我係好多謝，但佢唔玩唔等於佢錯. 一係咁，你見人隊名無set golden goal又唔想益人咪走囉. 而家EA本身就係想你踢90分鐘，唔好當原本嘅玩家一定要接受你額外嘅要求

8 token base icon又賭輸咗

世界大戰

咁都拗咗兩個post

You start a battle, I start a war

教育營幫你留左位

呢個任有冇要30場內做完呀？
柒少陣啦

心聲邊個無喺不成文規定獲益過

咁得閒喺度嘈返去打多兩場啦

可能因為Agility高加模組細

唔該哂巴打

儲錢啦

唔限場數=無蝕底？

duplicate busquets, pique, pjanic

拎wl比真心on9

好 J住先
thx ching

見到用wl做比較就知唔使覆落去

即係要狗衝figo? 搵唔到其他人換rm

純粹你地覺得無蝕底，唔好講到自己幾大愛唔介意蝕比人到利益放大少少嘅時候咪一鳩樣

走肥

師兄咩國旗

🇳🇱cf

真
話唔玩golden goal 有無見人隊名係golden goal就走場/pm 講自己唔玩先
又食又拎咁 仲要屌鳩人
玩得golden goal比人追和一定走啦

Never end
隔一排又loop過

唔限場數肯定WL都會有人golden goal
只係track record樣衰但人人有卡抽有咩唔好

想贏返咪打過第二場
打哂一場嘅時間隨時都贏到三四場啦

早排WL 比人閪每入一球幫我pause 5秒
燥燥地上黎屌兩句 但比大家話pause都唔得
家下刷任幫對家pause就有世界大戰

小花呢集係咪唔勁？

星期4大家都好好火提提大家 今個totw廢到癲 可以唔駛咁有火

其實參唔參與golden goal都係純粹喺自己利益角度考慮
畀人入咗球即走 都係唔想嘥時間入2球

所以唔明有乜好拗

golden goal真係好多時十分鐘都完
做乜要同你磨九十分鐘
仲要贏唔到

講咁多做乜
Golden ball係人情
唔golden ball係道理

輸緊追和走場係仆街
贏緊俾人追和走場係當黑

浪唔浪費時間呢d講黎拓咩
打得機既 預左嫁啦

今個星期都冇正紅卡 留番下星期先屌啦

而家本身EA本身就唔係話golden goal，點解要我地普通玩家見到你地就走，而唔係你地走？

呢隻點輸呀師兄大勝喎

贏輸不拘嘅賽事都想贏
當咗自己係MJ定 Kobe?

唔換 留錢

好彩已經奴撚完下輪再屌

你渣住廢隊連輸十場golden goal嘅時候遇到一個好大機會贏嘅對手仲係咪咁講

Same

Uel live Ndidi 頂唔頂到rg kante?

岩岩先睇到原來張銀卡OBJ可以link到Bolasie

.....本身個obj就係要贏
只係贏嘅方法有兩種
一個係對面rq贏 即係GG
一個係打哂全場先贏

Bergkamp?

認同

阿記名宿

仲有柏金

係

咁啱撞到個廢嘅就比人kick off goal...
咁唔好彩啊巴打

賭左幾多隻？

用隊垃圾意甲試過比人入一球我諗住走 點知條友慶祝加full replay
最後打到3:1佢自己走

大把人唔改隊名又assume對家一定跟你心底個rules
改左隊名 對家垃圾陣又唔想蝕底
邊有得又食又拎
正如你改隊名play90mins 應該都大把人未開波就走場

又壓迫又全攻有幾難？你以後打機記住一定比人kick off goal就走場喎橫店你一定廢過佢

想像到
🇳🇱
Cf
柏金 屌你老母

1次sbc 1次8 token
唔求大勝ea想打個和
Base icon sbc真係9成輸

咁係我唔夠人打，有咩好講
意甲唔夠人我都換埋音樂比利打啦，有咩問題

我夠可以話體力滿嘅時候先有機會偷到第一球，易失球唔怪自己廢怪人地玩golden goal?傻的嗎

我咪又係一日奴得完，有咩好瀨屎瀨屁

俾ea當狗咁撚

係唔係因為做咗佢個sbc 又抽返呀

講到尾咪就係想又食又拎
人地golden gold比我就係人情
我落行一球唔golden gold就係道理

我都係中柏金

咁你唔夠人打姐，我夠人打咪得，咁點解我唔可以打埋落去？

自己唔想曬時間打埋落去就怪人唔跟golden goal?傻的嗎

呢張唔洗試睇stats都廢到pk
想祭咗佢再做icon sbc

事實就係你地分唔到人情同道理我又無主動要求你golden goal

無話唔係golden goal走
咁你有冇pm人先 無咪即係明知都拎著數
咁有撚資格屌

講到好似唔玩golden goal既人迫golden goal既人走場拎著數咁

上個星期改完之前
我都就比EA迫到癲先改打法,之後順過順風車

試左啦 自問用唔掂

痴撚線，而家EA本身就係set classic，點解我要assume你地係golden goal唔係你地assume人地係踢全場？

我一早已經話打哂係浪費時間同無意義嘅
你要堂堂正正贏三十場，咁你咁勁咪連續三十場唔好失球先咪得，咁都做唔到有咩資格批評人

所以咪柒都係你地講晒
自己攞著數就話呢d係人情，冇人叫你咁做，你自己攞黎
自己輸一球，就我覺得自己可以追番
咁撚正氣，點用隊名唔改做no golden goal
睇下有幾多人未開波就走

包屁朗icon，唔係既話冇分別

Icon sbc賭贏ea係咩感覺好想試吓

13130頂住呀d4 rank1

人地隊名就寫明
不過用返你logic la
EA不嬲有個option走 你點解唔assume 人幾時都走得場
利申返先：唔支持對面明顯有goal chance disconnect 走場

巴打你真係...
我打唔同野會有唔同處理方法 thanks for caring

你覺得無意義啫，我用廢隊贏你班包屁朗好爽喎將自己諗法加係人地身上，而家邊個批評邊個先

冇話，但事實係你真係得益左
得益完仲要講句冇人逼你
你咁撚正氣，咪team名改做no golden goal囉

今期totw廢到咁
個個都仲咁落力引戰

咪講撚左本身EA係set classic match，點解要我曬時間去改隊名

咁人地都覺得損人不利己好爽

EA本身set 有得走場
點解走場要比人屌

改一改team名都話晒時間
用心係邊，自己諗啦

好彩兩晚加埋幾粒鐘就奴晒五大
如果唔係又要參加罵戰

我覺得唔需要打哂姐，你覺得需要堂堂正正咁咪繼續囉，唔好唔記得對家失球都會有機會走，著撚哂數仲要屌人走場，做人有冇良心架

一出golden goal消息咁啱得閒玩 4個鐘搞掂

駁唔到

有冇人諗過砌皇馬6條A?

奴sb仲煩

咪係囉用閪隊打15場sb就真係無得走場喇

真係方便快捷

係咪唔識自己遮線

你真係...

講到咁易你又唔咁打

有冇師兄知道SB world class入一球之後點掛機？

反正都係鳩噏，你追和轉個頭可能輸返呢

而家主要咪又係話d人拎著數，咁唔想人拎著數咪一齊打曬佢最公平

仲係用緊Allan +老母
d2 都好夠用

D人腳廢唔啱呢個打法咪唔咁打我用自己打法贏得返有乜問題

問題係責任唔係我到

唔係轉rttf team 3?

我邊句有屌過，你地屌人唔golden goal走場我先屌你地

好貴又唔想bb大哨

已經有施丹
不過係領隊

改一改名，可以唔洗拎人著數
又唔洗追和人比人走場
講到尾咪又係想搏懵，想人golden gold拎著數
你咪繼續咁打，睇下有幾多人比你追和走場
你咪再上黎屌

咁你咪走囉，但我都係拎著數㗎喎，問題無解決到。咁唔想蝕，不如一齊打classic?

想知佢psn 贏就打，輸就追和走場

Jane madison 好唔好用？
諗緊換唔換

golden goal 就2分鐘完
first goal win 就 20分鐘左右完
打足就90分鐘先完
大佬依個mode for解任, 唔係我都唔入場啦
入場又要試人 又話要對面廢就想打足黎贏, 咁我一定走場啦

真 尋晚我都閪左人一場 等緊人地po 我上黎
（我認我有心）

rg 用過好唔錯

呢隊換會唔會好晒？ 得lb allan 係trade得
第一次換貴野

你地DR獎勵會揀trade 定untrade抽

根本 講到尾就係想食兩家茶禮
公佢贏 字又人地輸

揀錢

隻bb Vidic大概去到咩級數？

之前用過佢搭vvd效果就好差

如果搭隻快既bb Maldini/ Rio 會唔會值得試

依隻唔使換啦
唔算勁

揀錢畀盡d1 rank1都係得85k

知唔知道一定要golden goal?

都話一齊打足就最公平唔洗比我拎著數

其實有乜好嘈，玩golden goal幾粒鐘解哂5個token啦，技不如人場場輸咁冇計啦

Untrade 留toty

好過抽埋啲QS垃圾浪費一個星期

三中堅用邊個好啲？

咁老實講 幾萬蚊 都買唔到啲咩 我寧願博下
同埋唔係個個咁chur上到rank 1

打幾場dr個個人都有最少兩隻過百萬base icon
自己就開垃圾 玩條撚呀EA

我就係爭幾萬蚊買阿朗

再嘈下次奴野，ea set 個 rule 要大家打足全場，到時大家痾撚

D4 rank1都65K，儲一個月都叫做買到隻VVD嘅

包入面有隻朗等緊你

Golden goal 同first goal win 有咩分別？

所以每個人拎到得益之後就跟住呢個”rule” ，唔跟就會比人屌又食又拎。
果位巴打唔想比人屌可能要入完人一球之後跳閪舞同幫對面pause，對面就唔會golden goal 走

friendly走場冇後果，EA特登set喺friendly俾你做任其實都expect你走場快刷架啦

dr揀錢
還掂wl都有包抽下

咪叫左佢team名改no golden goal，但佢話到好晒佢時間
責任唔係佢到呀麻

我意思到時set 個fdly任叫體育精神 or 永不放棄
到時真係

可能買姐你估個個都咁好運
開game到e家就算零課有3m以上都唔出奇

其實我覺得 WL 你quit 左你下一場d 人食鉛機會大d.. 個人感覺.... 類係以前 winning d 人箭嘴向下咁

打半場就掛機到完場

到時對面走場都唔計你做到任

都係睇pack luck
我自己so far揀pack係有賺

如果係差少少買到某啲卡可以揀錢
不過幾萬蚊有時清倉賣廢卡都夠錢

我係又食又拎呀，咪叫你一齊打足囉

一般都係一隻一柱擎天，一隻快/靈活嘅組合比較好
Vidic同vvd都算前者，搭gomez/alberto/大簡/馬隊好過兩隻一齊用

我覺得輸on9波唔抵咪繼續打 一定要走場咩？

又有新sb掛機大法

廢版普金VVD

喂呢個簡單好多喎

其實唔慶祝唔幫對手禁pause
9成都會輸一球就走
就算佢唔走我再入都唔會慶祝
通常佢都會走

基本上半個鐘都搞掂一個league

抽包真係唔撚掂，抽成千蚊核彈pack都係出垃圾廢到要QS嗰種

有錢一定要揀錢

Legendary都用到

有無巴打得閒想打frdly想試下隻loan雲b

終於

聽你咁講就唔想哂左果7個token

總之而家連登仔嘅規矩就大曬，set條捷徑拎token又唔可以蝕比人。我跟返EA規矩玩做返普通玩家就唔得就預左比人屌

覆完呢句唔會再覆d無謂野自己諗下

賭個base 定等埋下期 89+mid 好

好行唔送

我話唔覆d垃圾討論啫

89+ 數下好似正野數量多過伏

而家講緊大道理 唔好係度同我咬文嚼字

bye

姐係點，唔係幾明

試咗，要將啲自己友拉遠啲先回傳，同埋最好熄auto clearance
不過work

其實如果場場你先入波後人地走場
就一定唔會屌人走場

咁算唔算輸打贏要

我話唔覆golden goal嘅討論姐，唔識字？

有埋片睇
應該傳比龍門>龍門細細力傳去無人既地方>乜野都唔洗㩒 就掛到

係前場引d AI返晒佢自己半場跟住快手回傳比自己個龍 跟住向左右兩邊冇人嘅地方pass 撳完傳波制就即刻放手 咩制都唔好撳

其實刷SBC, 佢話正選要11個英冠，咁我後備換入嚟嘅可唔可以其他。

可以

可以換返3隻勁人黎踢

Golden goal 唔係 邊個開波先就大腳比對面烏龍走場
First goal win 就 第1球真打 然後 1:0 走場
唔係咁架咩

d4 rank 1拎untradeable 搏下好唔好

玩得呢個mode就要調整下心態啦
大家爽手golden goal刷任 冇人會care你勁唔勁
要證明自己留返係dr/wl

其實可以 但三十場真打平均要用六、七個鐘先打完
我玩golden goal 平均四、五個字打完一league
大約兩個鐘打得哂
淨返四、五個鐘可以留黎炒卡 打sb
扑野扑返個幾鐘 仲可以上黎睇下人屌鬼
比較符合經濟效益

.........

未開83x25個d pack?我驚duplicate

我未開啲pack，做左隻垃圾base icon

你講嘅第一樣野係home win

golden goal係你所講嘅first goal win嘅意思

咁我覺得可以搏下，雖然都係開垃圾同埋而家有咁多SBC

好

D7係咪應該拎4萬 好過

同你講bye姐
有咩問題

刷77 rating 踢10場定15場 唔洗贏波
我都係一開波就大腳 then掛機睇劇 都有得自動贏波
搞到有d 掛住LIHKG home win

真係好on9 冇話跟返EA規矩玩做返普通玩家就唔得 但你唔好預咗人哋唔會走場囉 你唔中意gg係你自由 人哋俾人追和走場係人哋自由 屌你老母你唔想跟人規距又想人跟你玩法 你on9?

係, 我明知對面廢, 但比佢先入一粒無怨
我一心想快刷, 如果為左啖氣繼續打輸既係自己時間

利申: 兩粒鐘做晒6大聯賽

邊度bug？

我幾時有屌人追和走場我不嬲係屌緊你地屌人唔玩golden goal

嗚呀~~~~~ 正到痴線呀~~~

早知揀錢

之後個方法成日掛唔到
搞到個15場差唔多一半都要踢足

近幾個禮拜都同左自己講呢句
今日果斷要錢

差少少買到呀羅揀錢好唔好

拎左8皮
夠錢買阿朗了

屌奶星...㩒錯揀左tradable，本身想揀錢on99

揀包有first own

跟住中真朗？

拎左錢 d2 d pack 加埋都冇廿隻rg啦

中梅拿好過無

兩包核彈 最高85

唔夠卡揀左吹包, 最好NAVAS好過無

一起身個po推咗20頁好彩一早刷完 唔係應該俾人屌

所以佢唔覆

爭一個張89先做到Felix
身上得番450蚊屌

我講左好多次預左對面會走，同埋我無屌人走，唔好屈我好無完啦好嗎

屌那星懷疑lan線個位壞壞地 今年換過幾條lan線都捱唔過3個月 PS4就會無啦啦話未連接

初時以為係線問題 但應該係我個插口出事 可以點搞 事關部機16年買 基本上8 9成時間都開住 怕係無得救等下集買ps5

新個掛機方法好方便

呢到d EA員工會唔會見到架

仲好過半場fake shot

Wl reward有幾皮 再打多幾場就夠

賣倉啦清，合約、受傷個啲賣得既賣，再炒一炒佢

姐係點掛 求教

我試過半場fake shot唔得（world class）

發現個個真係heroreal mvp

上面有巴打post左reddit link

好紏結，吹定硬吹好都係留黎toty
硬吹開pack好唔爽，一撞duplicate 平既都話賣，貴既又要即做sbc，但係多一倍機會

可唔可以叫全世界扮唔知 唔想又比人fix

但martins唔識入波，係得5sm見得下人

其實我想講今集係睇唔到人地squad name

真
搞到我有返少少動力上E1

之前無得掛機完全無動力玩SB

場場要打足，又悶

賭徒心態

特別呢排奴icon swap,個個一球走, 打返電腦捱半場都想死

介唔介意post 多次幾十版鬧交唔想追

金1咗幾個星期無張好
今個星期金3中kroos 中kounde

好彩今個星期冇勁野

又悶又要俾legendary啲電腦撚
簡直係浪費人生
有得掛住機做其他嘢成件事唔同哂

d4 開左6包最高得隻84夏蘭特同埋隻totw cb

14w 中左米希達恩同隻右閘

第一次賭base icon 已經輸到損手爛腳

fut champion 86+ upgrade 係唔係包咁全部totw 人？

依張講真qs

你地多數係入電腦一球先掛機定係0-0就掛？

連link 既作用都超低

下 一朗走天下

中lozano原來最大獎
不過都係super sub

可以link Herrera

跑狗 算啦 做assist

今日

Black Friday

終於到我包屁㩒住拎

不如拎埋上年啲圖出嚟？

呢個真癲

紅卡開華dee
算係咁

咁樣好咩？

富者越富

紅卡唔係who當贏
中kounde

中隻84ginter做sbc

今集第二張icon 最衰untrade 垃圾
遲啲會唔會有sbc 岩用

真心
好開心而家9成玩家都肯golden goal
大家都高效率好多

輸夠兩球都唔走，追和仲要屌鳩人地quit個d
真人一定好難相處

Same 叫做二獎？

strong link bale james

今星期黎講已經好ok

又玩flashback抽卡

包咁多期totw其中三隻86龍

好大怨氣

非引戰 乜依家睇到對面squad name嘅咩 我入場show對面陣嗰陣個名同我in game pause嗰陣個名係一樣嫁喎 咁如果今集係睇唔到squad name 咁對面係咪打golden goal呢個爭拗本身都唔成立

公平咩

我都講過 其實係見唔到squard name

好似只見到CLUB NAME

紅卡垃圾，pack中隻硬吹蘇超閘

根本今集淨係睇到對面team name 你squad name改golden goal對面都唔會知

呢隻反而想試下好似好勁

呢隻幾勁 想換 應該依家top 3 rb

dr連wl，拎左9包
加加埋埋都唔夠5皮，點打落去

日經

我玩開352，比閘我冇用

刷icon swap成件事真係智力測試嚟

可以連gomez同咸爺
再升多次就全部數值80up

直接課coins算
啲pack luck閪到咁

不過80+中左隻if 84cb同神軒算係咁

97體能用黎踢352既RM

Vardy x3

紅卡olmo+蘇超閘
硬吹華Dee
算係咁

中Lozano搵icon夾住打正選
繼紅Felix之後終於有第二隻用倒既紅卡

跟手拎d唔要紅卡做upgrade 包裝兩張86Tsilva同龍
出得隻87 d.silva

Lenglet 轉If kounde 會唔會好不智
因為想連10chem totgs d Carlos

換咗隻Gaya 打 LWB

冇做rttf kounde?

嗰陣懶得做冇諗過會用到佢

82都唔算用到, 升左變84就可以一戰

終於有張紅卡入到隊

嘩屌

85 Lozano 已經好撚勁 做super sub

仲要今日中埋華dee巴打旺到

89 + 85我想要Lozano 呀屌

真係屌你
我11張換3張86

想問
唔計要換華拉尼 同 簡迪
仲有冇咩好選擇？
得550K

WIFI囉, 好過會discon丫

整隻felix

Vardy + Lozano 入唔到隊，做下supersub 都好

搵c朗連
Lozano 8chem夠哂勁

連唔到RM?

sd 無和局

抽完返去努隻屌老虎先諗緊做唔做埋個SBC好

打左幾個月wl

冇張紅卡有用 屌你老母

星期六又繼續打

轉個451 入game 先轉位

Or 442

睇黎唔好再上黎
呢到啲人太勁，睇完唔開心

駁唔足9 /10chem ?
未砌到

放心巴打 我做咗6次 第2次w

Baby icon swap 中左baggio
哇屌你用落仲廢過potm felix

紅卡86都未中過20w 17w 14w 試過唒都冇用

肯定啦，felix trade得至少60萬 wor ching

分別係咩

freeze awb定base vidic好

唔記得左, 入緊game睇緊人地個squad, 左上角係唔係會睇到佢squad name? 定club name 黎?

咁辛苦奴完得隻倉管垃圾

應該awb，但免費同貴野無得比

唔洗who，不過都係無用
米高堅尼

放心，你貴過我隻hierro

我手痕都係整左awb 之後換埋vidic

阿朗又升左2皮

Potm felix點用先岩？岩岩打左場cam無咩作為

想問sb要點掛機成功度先高
成日都掛唔到

中mane完要還

club name

想問吓，有三個任務係用英冠、荷甲，美職 打世界級
有無咩方法易過啲......

sup 返你隊main 3隻進攻球員入黎踢

當佢兒子咁用

好彩砌完馬昆高位照入左隻屁
升返上900k

抽抽埋d untrade多到仆街 岩岩抽包 around 1/3 係重覆

icon pack幫到你

呢個upgrade真係抵做呀

點樣傳去空位等個龍追波？

掛到射12碼？

唔會啦 電腦射龜好那勁

wl g1 兩個100k pack d1 r1 125k pack 再加 83+ 同埋 85+ 咁多好pack幾時抽好

哩條撚屌我兩包紅卡都有佢
開pack又開咗兩張佢嘅硬吹

廢rg炸 個market 有98張卡 爆左了
希望佢快d出聯賽sbc 我淨係西甲un吹球員有120隻

奴 icon 好快搞掂，大部份都可以入波先，對住包屁都識贏，但係 DR 玩極都係徘徊D7/D8, 有無大師指點下，求教。。(少用 SM)

奴icon係based on skill rating搵對手

即係一日D7,一世D7開 game 再黎過會唔會有用？

做81+燒咁d

禁咩制可以好似佢咁，個龍踢左個波再自己追

技術改善就自然會升班啦 除非永遠唔打rival啫

砌到放到load包係後備

佢意思應該係你icon任match嘅人同你dr打嘅人都係差唔多
睇多d高手嘅gameplay 傳控做得穩d應該會好d啦唔洗砍掉重練嘅

淨係打d 低rating 既隊 + 擺3隻最勁既後備 入場即換

我唔係icon pack 中 係DR reward untrade pack 中 冇做過icon pack

贏到SB傳奇金卡隊正路都可以D5起，再上就要用下sm

打sb唔使用loan啦 揀第一格嚟打咪得

！